啱啱跳閘比藍絲影

利申冇戴口罩 認撚住佢 屌佢老母

我啱啱係金鐘撞棍都冇口罩驚佢老味

算啦又唔係刑事

都驚架⋯

驚閪咩

全民學唱美國國歌

We should learn how to sing "The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

葵芳

一野扔佢個電話落地啦

葵芳站？
係嘅話就撞啦
極輕鬆

話唔定佢嗰部係華為自動P撚到認你唔出呢

驚比老豆老母見到

是旦啦，最多罰錢啫。你影番佢，佢仲驚

低調啦下次單程飛再加

幫你報左警

驚西咩

下次記得開手機燈

你無發過夢 就唔洗驚啦

捉到係 定額罰款五百

跳咪跳

驚你又跳

驚佢地spread開去

驚就唔跳 對唔對得住前線d人

咁你下次戴返個罩